★買左幾個單位打算收租，但無人租，遇正封區點算？

想知

“封區急售”

唔怪得以前聽聞 三年零八個月，有d業主間屋任d乞衣住，自己唔認頭

lm